
                      Seth MacFarlane y yo ¡Compitruenos para siempre!

Obra maestra de la comedia,entretenimiento puro,acción,tensión,amor,persecuciones,risas,un oso guarroso y la BSO de Padre de Familia ¿que más se puede pedir?
Gran comedia que gira en torno a un divertidísimo oso,que aunque parezca cariñoso y mimoso no creo que les guste mucho a los "Padres de Familia", una pelicula,que nos regala (por 6 euros) 1 hora y 40 minutos de situaciones y escenas divertidas,al salir del cine te pones a rememorarlas y no acabas.Me he reido mucho,he disfrutado pero la sopresa viene doble cuando ves que hay una buena historia detrás,con tensión,persecuciones y todo esto con una BSO alucinante,en serio,la segunda mejor BSO de unan pelicula comica que he oido,la primera se la lleva "Loca Academia de Policia".La pelicula tambien demuestra que las apariencias engañan,y no solo lo digo por la ocurrencia de mi querídismo compitrueno Seth,al darle la vida de Charlie Sheen a un oso aparentemente amoroso,si no tambien,porque la apariencia de la pelicula,es una gamberrada con un personaje divertido pero realmente no es eso..bueno si,pero acompañado de mucho mas,lo que la convierte en una pelicula que no puedes dejar de ver.La fotografía,la adaptación de Boston,muy buena,las escenas de acción muy reales y los actores asimilaron bien tener un oso en el rodaje.El personaje de Ted,podría decirse que es una mezcla entre Lotso de Toy Story en apariencia y Stewie y Rayo en personalidad,pero con una pizca mas de amistad y por que no decirlo amor.Conclusión:Estas navidades me compraré el peluche "Ted" en tamaño real y solo queda rezar para que tenga vida,aunque realmente,me comformo con Ted 2.
        
            